湯家驊搞政治領袖文憑課程 學費$28,000

民主思路籌備一年後，今日宣布成立「香港政治與行政學苑」，將與HKU Space推出為期一年「資深行政人員文憑（政治領袖）」課程，今年十月開學，校長為王于漸。根據學苑資料，已答允出任講者的包括史丹福大學教授陳明銶、林煥光、徐立之、曾鈺成、李彭廣、沈旭輝、盧兆興、黃宏發、陳祖為、宋恩榮、石永泰等。

湯家驊表示，希望收取20至35名學生，民主思路會視乎報名人士的質素和需要，決定他們是否需要全數支付28000元的學費，入讀人士亦要附合大學入學要求。湯家驊希望，有足夠決心從政的年輕人可參與報名，希望學員能夠與新一屆政府「有更密切的連繫」。

民主思路代表麥嘉晉表示，民主思路今次不是設立黨校，希望報名人士來自不同政治派別。湯家驊則指，從政人士要有宏觀視野，不能只嗌口號，除政圈中人，亦歡迎公務員、商界、非政府組織人士參與，透露表現優秀的學員，有機會可以向政策官員分享研究成果。
湯家驊今日又「封口」拒談是否將加入行會，只笑說自己短期內將去旅行，「宜家唔去幾時再得閒去？」，令在場傳媒都覺得他不言而喻。

共狗培育課程

共狗都冇興趣侵佢玩

第一堂：「如何判斷女性年齡」

收皮啦⋯⋯
最撚憎人扮中立
明明個個都知你投左共
民仔工賊都好過你呀

知唔知你好樣衰呀⋯⋯

只可以答16歲以上

不意外

Space

識人黎講算平

要投共直接去民仔

邊堂教點樣屌細路

淚灑雪廠街

衰十一如何可以免死

HKU Space
入學人仕要符合大學入學標準

HKUspace讀政治